(唔好浪費系列）賣PS4連兩隻game 可議價

前兩個月前發神經買左但之前無打過機
唔好浪費放比巴打們
500GB 連一個手制+injustice2+GTA
咩都齊曬 個盒都係到
有性趣請tg搵我 tg: lmyrmum

開個價

不如你開個價比我

$100

襯班友未訓醒，
你係正正經經係度賣既就拿拿聲出個價喇，
晏少少你再係咁真係無人幫到你

收GTA 5 $180
tg vennt44

呢到拍賣行呀？
賣野叫人出價

呢種行為唔要得
浪費雙方時間

$101

$110

$111

$1000

on9

2000要
email

你做咩出咁高

樓主你幾多先肯放

我6月TRADE左部PS4 1200 500GB換PS4 PRO
當時收返$1000

樓豬自己諗下啦

1200$

$(1000)
我幫你處理佢

搵你唔到

900

比你email我 謝謝

唔好屌得咁大力 2千包全部啦